睇完久石讓音樂會 你問我答

好好睇

威啲？

乜水黎

日本國寶級配樂作曲大師

答我啦 無咪威啲？

射左幾多次？

有冇話幾時再返嚟， 同埋聽咗幾耐??
利申: 鍾意左久石讓差唔多十年，但係買唔到飛

港樂演奏得好差
Hanabi 直情離晒譜

我係有得睇就算果D

Encore 龍貓有part d string 好似有啲跟甩嘅feel 我有冇聽錯

有無千尋?

Encore 有one summer’s day

好無聽？享受？

其實係有 不過做到第四場我會理解既

你覺得正唔正?

我覺得有得聽國寶級大師表演已經係一種享受

覺唔覺佢彈琴好難聽?

琴日聽第一場覺得幾好

正 首首都好鐘意

真係唔覺

星期六3pm實名制果場?

現場聽先感受到佢由心喜愛音樂個份喜悅

佢作野唔評論
但係我真係好想佢揾個專業人士黎幫佢彈
我覺得好徙